今集愛回家發生咩事

仲有人睇cctvb

大把你咪繼續自己呃自己

尋晚？
有咩問題呀
金城安真係蠢，唔係扮架喎

Terry奸左咁多我冇睇半個月姐

有集電咗一獲，個人醒咗

我屙咗個屎出黎屋企人就話我知Terry電擊治療從弱智變高智商奸人

tvb咁柒 有睇都唔好講出黎啦

黑化TERRY 真係好撚好睇
視帝

好似呢個男人